連仔。。我知錯了。。

以後唔亂改名了。。俾埋改埋依次啦。。唔想做洪永城老婆了。。

叫你入黎咩

做咩姐你

中間個個乜水來

點解你知架

你唔做我做呀

臭雞

人唔笑

你都吠

做洪永城老婆啦

死肥婆

好柒啊屌

Who

咩喎

U